Maar de aandacht van elke dame was snel gepakt door een jonge man, die zij hadden nooit hebben gezien, van de meeste gentlemanlike verschijning, wandelen met een andere medewerker aan de andere kant van de weg.
De officier was het zeer Mr. Denny over wiens terugkeer uit Londen Lydia kwam om te informeren, en hij boog zoals ze doorgegeven.
Allen waren geslagen met de vreemde lucht, al afgevraagd wie hij kon worden; en Kitty en Lydia, bepaald indien mogelijk te ontdekken, leidde de weg aan de overkant van de straat, onder voorwendsel dat die iets in een tegenovergestelde winkel, en gelukkig had zojuist de stoep toen de twee heren, weder te keeren, had bereikt dezelfde plek.
Mr. Denny gericht hen direct en dringend verzocht om toestemming om zijn vriend Mr. Wickham, die samen met hem de dag vóór van de stad, en hij was blij te zeggen hadden ingestemd met een commissie in hun korps.
Dit was precies zoals het zou moeten zijn; voor de jongeman wilde alleen regimentals om hem helemaal gezellig.
